(非愛情)番工遇到老屎怱真係好困擾

是咁的 小弟番緊一間大公司(engineer ing)就左4年到啦

一年前搞單新project 就組合左個新team

total 5個人 有2個算係高層 咁另外3個係做野d junior supervisor既野(姐係睇住d臨工呀 搞下安全呀 收完貨做下testing果d)

咁係我地3個入邊 得我一個係90後 其他果2個都接近50歲

其中一個50歲A 君就同 高層 A 本身識左十幾年 , 以前o cert 既同學黎 (以前中五 要讀 fan dip>dip>o cert> high cert=high dip)

所以佢地好fd啦 好啦背景交代完

咁好係呢一年入邊, A君呢就表面上對我呢就無咩野 , 唉 ,總之俾人毒害既內容唔講

佢係一個當佢有錯, 表面上就會做大佬勇於同高層A 話自己錯 。 然後私下同高層A 傾 其實人地有問題導致佢錯。

到我有做錯。 佢就絕對唔會當面訓示我。仲話唔緊要。 但私底下就同 高層A數到我仆街既人。所以我連錯左都唔會知。連解釋既機會都唔會有。

我覺得佢真係好撚高招 。係工作上真係唔知點應付呢種人。有幸我應該升走了。唔洗再對住佢。

btw. 我有佢話去叫雞/講食女既錄音。應唔應該搵個機會比佢老婆聽下